負利率

汁債王口水 提下大家 投資世界又唔同晒了

以為leeee 到好多猛人 等我成日拋朱引玉 原來都係waste gas

可唔可以講多啲

全球0息時代

尋日病夫銀行打黎話免息貸款; 但是收手續費2.88%一年。

資產價格又升

係負

樓又贏

照計就係
之前諗住美元弱買少少澳紙
而家只好買金

送錢比你借

點睇bitcoin

垃圾

9 up more,

too easy to replace and copy. ok?

邊個債王，可唔可以講多小小

比較關心長短債息倒掛

Jeffrey Gundlach

其實巴斯 Kyle bass 前年巳講 money effect 下降 美國最遲2020年衰退

報紙都賣晒。而家巳有15萬億等值美元負利息債